教育局官方認證 專業諮詢服務

希望老師們，特別係有權揀書既有啲骨氣
但凡上榜既都唔揀
呢個已經係最低成本既抗爭，做唔到就不如過主移民啦

立場所以貼link

話政府無公信力，就做啲野證明佢地無公信力